[JJ插雪] 5月北海道10日9夜自駕遊行程求插

今年5月中會去北海道10日自駕遊
大約諗左去邊再訂酒店
求下各位巴絲比下意見

DAY1
14:10 到達新千歲 > 拎車去登別入住望樓noguchi
(諗住租OTS)

DAY2
酒店食早餐 > 地獄谷 > 熊牧場或者海洋公園 > 行下溫泉街 > 住望樓noguchi

DAY3
酒店食早餐加CHECK OUT > 函館 > 函館山睇下夜景 > 返酒店
(未訂酒店,未諗食咩)

DAY4
函館朝市 > 金森紅磚倉庫 > 五稜郭公園 > 大門橫丁 > 返酒店
(依日唔渣車OK?)

DAY5
食早餐 > 洞爺湖 > 遊下周圍 > 住溫泉旅館
(未諗住邊間)

DAY6
CHECK OUT 再J下景 > 狸小路或者札幌站行下街 > 返酒店
(未諗邊間)

DAY7
場外市場 > 余市睇下酒廠 > 小樽運河+出拔小路 >札幌

DAY8 + DAY9
除左會去埋二條市場就諗唔到去邊
巴絲可唔可以比下意見
(旭川+富良野? )

DAY10
應該臨去機場之前行OUTLET比條女放下電 > 17:15上機返香港

食野既話應該會食湯咖哩,成吉思汗烤肉,拉面,居酒屋,海鮮依類
筆值就每人萬五到兩萬港紙

望樓noguchi
我都想試, 但一晚3000幾, 唔捨得

睇你行程其實每日都唔係玩好多野
好大部分時間都係渣車

Day1,2 冇咩問題
Day3,5 登別來回函館5粒幾鐘, 要有心理準備好攰
Day5 想去洞爺湖可以住登別果陣玩即日來回, 換少日酒店
Day7 渣車去酒廠? 唔打算試飲? 去開小樽唔試三角市場?

5月去富良野應該冇咩野睇
可以考慮下留函館耐D, 話哂渣咁耐車去

登別+洞爺湖3日2夜>函館4日3夜>札幌+小樽4日3夜
係咪咁樣會比較好D?

去余市加小樽果日應該做鐵路撚

剛剛住完 好撚正 樓中樓有私人風呂

樓中樓洗唔洗5千蚊晚

好好多, 一D 都唔趕, 仲有D 鬆動添

去余市個零鐘先有班車
要預好時間

唔該曬巴打
想問下如果住函館大沼果頭會唔會好唔方便
事關睇到函館市區果D酒店好似又細,泊車又貴咁

唔知呀~我冇PLAN 去函館

我去札幌+小樽/余市+美瑛/富良野+登別
仲煩緊登別住邊間, D 溫泉酒店好撚貴

睇你個行程我覺得坐JR會舒服好多,因為每個地方個路程都幾長下
我推薦一個悿較順路嘅路線,主要遊走北海道下半部份既地方

Day 1:
札幌(北海道神宮>白之戀人>午餐>大丸/大通>藻岩山>だるま本店(成吉思汗)

Day 2:札幌
札幌啤酒博物館>大通公園>狸小路>難陀

札幌總結:だるま本店(成吉思汗)個人覺得必食,只有北海道先可以食到嘅味道,別外藻岩山都係必去

Day 3:定山渓
定山渓睇下景同影相唔錯既地方,可以瘋狂同河童影相
定山渓住宿推薦:定山渓第一寶亭留翠山亭,佢有私人貸切風呂所以幾啱情侶入住

Day 4:小樽/余市
Day 5:小樽/余市
小樽運河/北一哨子
小樽呢個地方要考慮一下自己係唔係一個玻璃迷,因為小樽可以行既應該得一條街仔
你係玻璃迷嘅話小樽條街夠你行一日,如果唔係就一日去晒兩個地方上半日余市日下半日小樽
另外午餐可以去出拔小路食仲有個蜜瓜雪糕,唔建議去三角市場,因為三角市場入面消費都幾貴
晚餐就番札幌食湯咖哩(湯咖哩都係必食,只有北海道先可以食到嘅味道)

Day 6:洞爺湖
我自己未去過,睇書了解過係一個無咩做既地方,不過人一世去一次影張相都好

Day 7:函館
呢日經濟無問題既話可考慮住一晚溫泉酒店
酒店放低行理>五稜郭>函館市熱帯植物園(喂下馬騮)>酒店晚餐
酒店推薦:湯の川プリンスホテル渚亭,呢間酒店大部分房內都設有溫泉,訂房佢有分山景同海景,我個人建議訂海景房,因為訓醒門都唔洗出就可以吹住海風浸溫泉,保證一世難忘

Day 8:函館
函館朝市 > 金森紅磚倉庫 > 五稜郭公園 > 大門橫丁(函館必食鹽味拉麵)> 函館山睇日落夜景>必食必食函館獨有小丑漢堡
酒店搵間近JR站,方便早上坐車去登別

Day 9:登別
早上海洋公園>味の大王>下午地獄谷>溫泉街>晚餐(晚餐酒店唔好約太早食,驚伙食完個晚餐溫泉街D鋪關晒門
係登別溫泉街有間食拉麵叫味の大王,我個鬼去登別係必食,不過想食要留意開門時間,都預多小小時間排隊
酒店推薦:第一滝本館

Day10:札幌
OUTLET>機場

登別放係行程最後一/兩日先去嘅話保證你會唔捨得離開北海道

住函館市區點都無死架啦 一係貴少少住大房囉？
大沼個邊都唔知有啲乜

我見到登別格蘭同第一瀧都算平
BTW可唔可以分享你行程
我睇地圖登別去返富良野都唔近喎

好詳細,有埋食D咩
等我參考下先

好,咁我揀函館灣或者車站果頭

函館市區有間都唔錯,好似四百幾港幣一晚,樓下電車站,對面就係JR站同函館朝市,隔離街就有間小丑漢堡

飯店名稱
函館舒心酒店（COMFORT HOTEL HAKODATE）
飯店地址
16-3, Wakamatsu-Cho, Hakodate City, Hokkaido 040-0063, Japan
飯店電話:
0138-24-0511

唔記得講缺點係間房好細

我住過間叫suncity 都好平
房就25-27平米

狸小路行盡都係1,2個鐘貨仔

狸小路成條街都係藥妝，大通地下街應該多野行D

係, 行high way 都要2個幾鐘
對我黎講已經係極限
所以唔考慮去函館

一間8千幾

經過咁多巴打幫手
會修改成咁
幫下眼

DAY 1
新千歳空港 > 登別
住: 望楼 ＮＯＧＵＣＨＩ

DAY 2
海洋公園 OR 熊牧場 + 登別地獄谷 + 溫泉街
住: 望楼 ＮＯＧＵＣＨＩ

DAY 3 DAY 4 DAY 5
登別 > 函館
函館朝市 + 大沼國定公園 + 函館市熱帯植物園 + 金森赤レンガ倉庫 + 元町 + 函館山 + 五稜郭公園 + 大門横丁

住: 湯の川温泉 笑 函館屋

DAY 6
函館 > 洞爺湖
住: 湖畔亭

DAY 7
洞爺湖 > 小樽運河 + 出抜小路 > 札幌

DAY 8 DAY 9
場外市場 + 二条市場 + 北海道神宫 + 白い恋人パーク + 大通公園 + 札幌駅 + 狸小路

住: 札幌薄野大和ROYNET酒店

DAY 10
MITSUI OUTLET PARK OR 千歲Outlet Rera > 新千歳空港

食方面仲考慮緊
巴打仲有冇推介

函館唔試下考慮 湯の川渚亭
有得對住無敵大海景浸溫泉

巴打
札幌薄野大和ROYNET酒店隔離有座嘢
入邊有間食壽喜燒
個名係
すき焼 三光舎
好好味